今天起各有日後

曾相戀曾牽手，在心裡仍足夠